如果安樂死合法係咪人人都可以死

無病無痛係咪都可以死？

屌吖 係咁考古做乜牙